{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039387",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49527&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안시크릿가든펜션"
    },
    "text": "安眠島バッゲ海水浴場に位置するペンションは、乗馬場、トランポリン、プールなど様々な活動を楽しむことができます。 周辺にはバッゲ海水浴場、コッチ海水浴場、安眠島自然休養林など観光に良い場所もあります。 ペンションではプールを運営しており、水着、浮き輪、救命胴衣は個人が持参してください。 入室は5時以降で、退室は22時以前です。 無料Wi-Fiが提供され、禁煙が適用され、送迎サービスは提供されません。 プールは6月から9月初めまで運営され、天候によって運営日程が変更される場合があります。 入場時はラッシュガード、水着、半袖、半ズボンをはかなければなりません。 ペンション内には乗馬場やスポーツ施設のトランポリン、子供施設もあります。 バーベキュー施設は炭とグリルを提供し、屋外の共同バーベキュー場もあります。 人数超過や保護者がいない未成年者は入室できず、ペットの出入りや火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは分別して捨てる必要があり、繁忙期には料金の変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ペンションは安眠島バッゲ海水浴場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはバッゲ海水浴場、コッチ海水浴場、安眠島自然休養林など観光に良い場所があります。"
        },
        {
            "question": "プールを利用するには何を持参すればいいですか？",
            "answer": "プールを利用するには水着、浮き輪、救命胴衣を個人で持参してください。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時以降で、退室は22時以前です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何が提供されますか？",
            "answer": "ペンションでは無料Wi-Fiが提供され、禁煙が適用され、送迎サービスは提供されません。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ運営されていますか？",
            "answer": "プールは6月から9月初めまで運営され、天候によって運営日程が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールに入る際の服装は何ですか？",
            "answer": "プールに入る際はラッシュガード、水着、半袖、半ズボンを着用してください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には何がありますか？",
            "answer": "ペンション内には乗馬場やスポーツ施設のトランポリン、子供施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設はあります。炭とグリルを提供し、屋外の共同バーベキュー場もあります。"
        },
        {
            "question": "入室条件には制限はありますか？",
            "answer": "はい、人数超過や保護者がいない未成年者は入室できません。また、ペットの出入りや火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理には注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、ゴミは分別して捨てる必要があります。また、繁忙期には料金の変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 451
    }
}